發夢見到64 係香港發生

但係唔係坦克.
係私家車.
轆過一群人